有無人可以代何君堯去信地政署長

有無人可以幫手,用命令語氣去信地政署長要求佢改水塘範圍,解決何君堯霸地問題,事成會有著數.封信到左後會report icac

偽造文書

地政可以由水記手上搶地咩

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

到時真係骨都起埋